一人一個見過既最自私行為

1. 搭車大聲講野

2. 樓主浪費網絡資源

打丁

狗與中國人周街痾屎痾尿之後唔清理

2個人 但買一個枕頭

食煙

聽歌唔戴耳機

小多士所言甚是